濫用單車徑最高罰成2K

原來4年前TVB有拍過有關濫用單車徑既片

但係而家都重咁多人濫用單車徑呢?係咪同果一百萬新港人有關呢?

啲人咩路都行架啦，根本唔會比人捉

捉濫用單車徑,應該為庫房增加幾百萬收入都唔止

死埋一面都好啲，彎位平排真係會車死人

好多勇士唔怕死嫁，重以為射緊12碼